[置頂] 集會前最後準備

時間緊迫 知大家好難準備美國國旗
希望大家都準備定張電子version 再一齊airdrop 到時一齊開佢老母
等記者影返張靚相 送比美國議員

光復香港 時代革命
手足今晚見

PUSH！

今晚見！

今晚見！！！

點解你支旗51粒星嘅

10.14遮打見
有不反對通知書

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

推

sor9幫推而支！

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

好眼利，星星代表咩意思

51st state
諗起都射

push